如果同雪玹(有化妝)做一次愛mina就會精神崩潰發生一次..

做唔做..?

咁Zico同雪泫做咗幾多次？

屌到佢做霍金

我會更加興奮

你好能恐怖

你同瘦骨仙做

你同導公做

想同你做多啲

我會屌到Mina可以拍韓國版幻愛